\begin{frontespizio}
\Universita{Verona}
\Divisione{Department of Computer Science}
\Scuola{}
\Titolo{Numerical Evaluation\\of some Special Functions\\in GNU Octave}
\Titoletto{Master degree thesis}
\Sottotitolo{}
\NCandidato{Candidate}
\Candidato{Michele Ginesi}
\NRelatore{Thesis advisor}{}
\Relatore{Prof. Marco Caliari}
%\NCorrelatore{}{}
%\Correlatore{}
%\Correlatore{}
\Piede{Academic Year 2016--2017} % - per parole composte, -- per dire da * a *
\end{frontespizio}
